我就黎悶死啦，有冇人入黎吹水

hi

Hi kimkim

好悶呀

扮緊工

我都扮緊

無人呀

你好

幾點收工阿巴打

930

秒回 痴左線

羨慕樓主可以悶死，我溫書溫到仆街死

真係扮工

收1130阿屌

唔洗羨慕

返咩工收咁夜？

聽晚test十課，差三課再加重溫
完左個test仲有兩個test再加份proj等緊我，忙到仆街，好痛苦

DSE?

放工訓陣覺先

Final year

咁正你男友呢？

衝埋佢啦咁

巴打收幾點？

9點半